{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201739",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스쿠버횟집"
    },
    "text": "スキューバ刺身屋 (스쿠버횟집)\\n\n江原道江陵市注文津邑注文里15-1\\n\n韓食-海鮮料理 , 08:30 ~ 22:00 , 年中無休 , 100席団体席あり , 「スキューバ刺身屋」は天然活魚の刺身が味わえる店で、広い駐車スペースと団体客が楽しめる店として知られている。 ここでは、船に乗って獲れた新鮮な活魚を披露している。 また、ボリュームたっぷりの旨みのあるすきだしも有名で、刺身の盛り合わせを注文すると、様々なすきだしやカルダシ·カルダシまで楽しめる。 新鮮な活魚の刺身を味わいたいなら、「スキューバ刺身屋」がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "スキューバ刺身屋 (스쿠버횟집)"
        },
        {
            "question": "このお店の住所はどこですか？",
            "answer": "江陵市注文津邑注文里15-1"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "08:30から22:00まで"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "天然活魚の刺身が味わえる店で、広い駐車スペースと団体客が楽しめる店として知られています。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理ジャンルは何ですか？",
            "answer": "韓食-海鮮料理です"
        },
        {
            "question": "このお店の席数はいくつありますか？",
            "answer": "100席あります"
        },
        {
            "question": "このお店ではどんな料理が人気ですか？",
            "answer": "新鮮な活魚の刺身とボリュームたっぷりの旨みのあるすきだしが人気です"
        },
        {
            "question": "このお店の特別なメニューはありますか？",
            "answer": "刺身の盛り合わせを注文すると、様々なすきだしやカルダシ・カルダシまで楽しめます"
        },
        {
            "question": "このお店はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "新鮮な活魚の刺身を味わいたい人におすすめです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 276
    }
}